Poly U Analytical sciences for testing and certification 入

想問下有無巴絲讀呢科，想知道interview 係幾多個人，幾多個考官。
可唔可以講下面試內容🙏🙏，會問乜野

我都想知呢科難唔難讀！